msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DeVeDe\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-05-20 12:55+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-08-21 11:37+0800\n"
"Last-Translator: Jose Sun <josesun@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: TAIWAN\n"

#: ../devede_bincue.py:39
msgid "Creating BIN/CUE files"
msgstr "建立 BIN/CUE 檔案中"

#: ../devede_bincue.py:56
msgid ""
"Failed to create the BIN/CUE files\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 BIN/CUE 檔案失敗\n"
"也許你的磁碟空間不足"

#: ../devede_bincue.py:77
msgid "Creating ISO file"
msgstr "建立 ISO 檔案中"

#: ../devede_bincue.py:82
msgid ""
"Failed to create the ISO image\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 ISO 檔案失敗\n"
"也許你的磁碟空間不足"

#: ../devede_convert.py:147
#, python-format
msgid ""
"Insuficient free space. To create this disc\n"
"%(total)d MBytes are needed, but only %(free)d MBytes are available."
msgstr ""
"可用空間不足。\n"
"要建立此碟片需要 %(total)d MB，但可用空間只有 %(free)d MB。"

#: ../devede_convert.py:275 ../devede_subtitles.py:75
#: ../devede_subtitles.py:92 ../devede_xml_menu.py:138
#: ../devede_xml_menu.py:489 ../devede_xml_menu.py:497
#: ../devede_xml_menu.py:501 ../devede_xml_menu.py:505
msgid ""
"Failed to write to the destination directory.\n"
"Check that you have privileges and free space there."
msgstr ""
"寫入目的目錄失敗，\n"
"請檢查你的權限和磁碟可用空間。"

#: ../devede_convert.py:376
#, python-format
msgid ""
"The file or folder\n"
"\n"
"%(folder)s\n"
"\n"
"already exists. If you continue, it will be deleted."
msgstr ""

#: ../devede_convert.py:472
msgid "Unknown error"
msgstr "未知的錯誤"

#: ../devede_dvd.py:36
msgid "Creating DVD tree structure"
msgstr "建立 DVD 樹狀結構中"

#: ../devede_dvd.py:42
msgid ""
"Failed to create the DVD tree\n"
"Maybe you ran out of disk space"
msgstr ""
"建立 DVD 樹狀結構失敗\n"
"也許是你的磁碟空間不足"

#: ../devede_dvdmenu.py:228 ../devede_loadsave.py:212
msgid "The menu soundtrack seems damaged. Using the default silent soundtrack."
msgstr "選單的聲音檔似乎已損壞，使用預設的靜音模式。"

#: ../devede_dvdmenu.py:402 ../devede_xml_menu.py:493
msgid ""
"Can't find the menu background.\n"
"Check the menu options."
msgstr ""
"找不到選單背景，\n"
"請檢查選單選項。"

#: ../devede_loadsave.py:78
msgid "Can't open the file."
msgstr "無法開啟檔案。"

#: ../devede_loadsave.py:85 ../devede_loadsave.py:90
msgid "That file doesn't contain a disc structure."
msgstr "此檔案內不含碟片結構。"

#: ../devede_loadsave.py:99
msgid "That file doesn't contain a DeVeDe structure."
msgstr "此檔案內不含 DeVeDe 結構。"

#: ../devede_loadsave.py:165
msgid ""
"Can't find the following movie files. Please, add them and try to load the "
"disc structure again.\n"
msgstr "找不到下列影片檔，請試試重新加入後再載入一次。\n"

#: ../devede_loadsave.py:175
msgid ""
"Can't find the menu background. I'll open the disc structure anyway with the "
"default menu background, so don't forget to fix it before creating the disc."
msgstr ""
"找不到選單背景，但我還是會用預設的背景圖片開啟此碟片結構，所以別忘記在建立碟"
"片前修正這個問題。"

#: ../devede_loadsave.py:190
msgid ""
"Can't find the menu soundtrack file. I'll open the disc structure anyway "
"with a silent soundtrack, so don't forget to fix it before creating the disc."
msgstr ""
"找不到選單聲音檔，我會用靜音模式開啟此碟片結構，所以別忘記在建立碟片前修正這"
"個問題。"

#: ../devede_loadsave.py:282
msgid "No filename"
msgstr "無檔名"

#: ../devede_loadsave.py:334
msgid "Can't save the file."
msgstr "無法儲存檔案。"

#: ../devede_main.py:345
msgid ""
"Too many videos for this disc size.\n"
"Please, select a bigger disc type or remove some videos."
msgstr ""
"太多影片超出磁碟大小限制。\n"
"請換更大的磁碟類型或刪除一些影片。"

#: ../devede_main.py:406
msgid ""
"Some files weren't video files.\n"
"None added."
msgstr ""
"有些檔案不是影像檔，\n"
"沒有加入檔案。"

#: ../devede_main.py:455
#, python-format
msgid ""
"Your project contains %(X)d movie files, but the maximum is %(MAX)d. Please, "
"remove some files and try again."
msgstr ""
"你的專案含有 %(X)d 個影片檔，但最大限制為 %(MAX)d 個影片檔。請刪除一些影片後"
"再試一次。"

#: ../devede_main.py:892
msgid "no chapters"
msgstr "無章節"

#: ../devede_main.py:952
msgid "Unsaved disc structure"
msgstr "未儲存的碟片結構"

#: ../devede_main.py:1020
#, python-format
msgid "Title %(X)d"
msgstr "標題 %(X)d"

#: ../devede_newfiles.py:486
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: ../devede_newfiles.py:489
msgid "Codepage"
msgstr "字碼頁 (Codepage)"

#: ../devede_newfiles.py:492
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: ../devede_newfiles.py:566
msgid "Video files"
msgstr "影片檔"

#: ../devede_newfiles.py:573
msgid "All files"
msgstr "所有檔案"

#. it's not a video file
#. it's not a multimedia file
#: ../devede_newfiles.py:920
msgid "File doesn't seem to be a video file."
msgstr "檔案似乎不像是影像檔。"

#: ../devede_newfiles.py:922
msgid "File seems to be an audio file."
msgstr "檔案似乎像是聲音檔。"

#: ../devede_newfiles.py:1045
msgid "Please, add only one file each time."
msgstr "請你每次只加入一個檔案。"

#: ../devede_newfiles.py:1058
msgid "Please, add a movie file before adding subtitles."
msgstr "請在加入字幕前先新增影片檔。"

#: ../devede_subtitles.py:61
msgid "Adding subtitles to"
msgstr "加入字幕到 "

#: ../devede_subtitles.py:186 ../devede_subtitles.py:197
msgid ""
"Conversion failed.\n"
"It seems a bug of SPUMUX."
msgstr ""
"轉檔失敗，\n"
"似乎是 SPUMUX 的程式錯誤。"

#: ../devede_video_convert.py:90
msgid ""
"File copy failed\n"
"Maybe you ran out of disk space?"
msgstr ""
"檔案複製失敗\n"
"也許你的磁碟空間不足？"

#: ../devede_video_convert.py:92
msgid "Copying the file"
msgstr "複製檔案中"

#: ../devede_video_convert.py:94 ../devede_video_convert.py:124
msgid "Creating preview"
msgstr "建立預覽中"

#: ../devede_video_convert.py:121
#, python-format
msgid ""
"Converting files from title %(title_number)s (pass %(pass_number)s)\n"
"\n"
"%(file_name)s"
msgstr ""

#: ../devede_video_convert.py:534
msgid ""
"Conversion failed.\n"
"It seems a bug of Mencoder."
msgstr ""
"轉檔失敗，\n"
"似乎是 Mencoder 的程式錯誤。"

#: ../devede_video_convert.py:536
msgid "Also check the extra params passed to Mencoder for syntax errors."
msgstr "請一併檢查傳到 Mencoder 的附加參數是否有語法錯誤。"

#: ../devede_video_convert.py:569
msgid ""
"Conversion failed\n"
"Maybe you ran out of disk space?"
msgstr ""
"轉檔失敗\n"
"也許你的磁碟空間不足？"

#: ../devede_xml_menu.py:42
msgid "Failed to create the menues."
msgstr "建立選單失敗。"

#: ../devede_xml_menu.py:118 ../devede_xml_menu.py:509
msgid "Menu generation failed."
msgstr "選單產生失敗。"

#: ../devede_xml_menu.py:125 ../devede_xml_menu.py:518
msgid ""
"Can't add the buttons to the menus.\n"
"It seems a bug of SPUMUX."
msgstr ""
"無法在選單中加入按鈕，\n"
"似乎是 SPUMUX 的程式錯誤。"

#: ../devede_xml_menu.py:484
#, python-format
msgid "Creating menu %(menu_number)d"
msgstr "建立選單 %(menu_number)d 中"

#: ../interface/wno_mp3lame.ui.h:1
msgid ""
"Your FFMPEG version is compiled\n"
"without MP3LAME support, so\n"
"Devede can't create DivX.\n"
"\n"
"Recompile your FFMPEG code, or\n"
"install a version with MP3LAME\n"
"support."
msgstr ""

#: ../interface/use_ffmpeg.ui.h:1
msgid ""
"This version of Devede allows to use FFMPEG instead\n"
"of Mencoder for movie conversion. This code is still\n"
"EXPERIMENTAL, but quite complete.\n"
"\n"
"If you see glitches in the video when using FFMPEG, try\n"
"to disable the multicore support before filling a bug.\n"
"\n"
"To test this mode, active it in Edit->Preferences"
msgstr ""

#: ../interface/use_ffmpeg.ui.h:9
msgid "Don't show this message at startup again"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:1
msgid "Erase temporary files"
msgstr "抹除暫存檔案"

#: ../interface/settings.ui.h:2
msgid "Use optimizations for multicore CPUs"
msgstr "使用多核 CPU 的最佳化"

#: ../interface/settings.ui.h:3
msgid "Don't use hyperthreading"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:4
msgid "Use FFMPEG instead of Mencoder for videos"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:5
msgid "Use FFMPEG instead of Mencoder for menu"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:6
msgid "<b>Options</b>"
msgstr "<b>選項</b>"

#: ../interface/settings.ui.h:7
msgid "Temporary files folder:"
msgstr "暫存檔案資料夾:"

#: ../interface/settings.ui.h:8
msgid "Folder for temporary file"
msgstr "暫存資料夾"

#: ../interface/settings.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "<b>Folders</b>"
msgstr "<b>檔案</b>"

#: ../interface/settings.ui.h:10
msgid ""
"AC3_FIXED workaround to fix discs without sound when using Mencoder beta"
msgstr ""

#: ../interface/settings.ui.h:11
#, fuzzy
msgid "<b>Workarounds</b>"
msgstr "<b>旋轉畫面</b>"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:1 ../interface/add_subtitle.ui.h:2
msgid "File: "
msgstr "檔案:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:2 ../interface/add_subtitle.ui.h:4
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:3 ../interface/add_subtitle.ui.h:6
msgid "Encoding: "
msgstr "編碼:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:4 ../interface/add_subtitle.ui.h:5
msgid "Language: "
msgstr "語言:"

#: ../interface/add_subtitle2.ui.h:5 ../interface/add_subtitle.ui.h:7
msgid "Put subtitles upper"
msgstr "將字幕放在上方"

#: ../interface/add_subtitle.ui.h:1
msgid "Add subtitles"
msgstr "加入字幕"

#: ../interface/add_subtitle.ui.h:3
msgid "Choose a file"
msgstr "請選擇檔案"

#: ../interface/waborted_dialog.ui.h:1
msgid "Aborted. There can be temporary files at the destination directory."
msgstr "已中斷，在目標目錄內可能會遺留暫存檔案。"

#: ../interface/wcancel_dialog.ui.h:1
msgid "Exit DeVeDe"
msgstr "離開 DeVeDe"

#: ../interface/wcancel_dialog.ui.h:2
msgid "Abort the current DVD and exit?"
msgstr "中斷目前的 DVD 製作並離開？"

#: ../interface/wcancel_job_dialog.ui.h:1
msgid "Cancel job?"
msgstr "取消工作？"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:1
msgid "Delete chapter"
msgstr "刪除章節"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:2
msgid ""
"You chose to delete this chapter and\n"
"reorder the other ones:"
msgstr ""
"你選擇刪除此章節\n"
"這同時會重排其他章節:"

#: ../interface/wdel_chapter_dialog.ui.h:4
#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:4
msgid "Proceed?"
msgstr "繼續處理？"

#: ../interface/wdel_subtitle.ui.h:1
msgid "Delete subtitle"
msgstr "刪除字幕"

#: ../interface/wdel_subtitle.ui.h:2
msgid "Remove the selected subtitle file?"
msgstr "移除所選的字幕檔案？"

#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:1
msgid "Delete title"
msgstr "刪除標題"

#: ../interface/wdel_title_dialog.ui.h:2
msgid ""
"You chose to delete this title and\n"
"reorder the other ones:"
msgstr ""
"你選擇刪除此標題\n"
"這同時會重排其他標題:"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:1
msgid "Disc type selection"
msgstr "選擇磁碟類型"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:2
#, fuzzy
msgid "<b>Choose the disc type you want to create with DeVeDe</b>"
msgstr "<b>請選擇你要 DeVeDe 建立何種類型的磁碟</b>"

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:3
msgid ""
"<b>Video DVD</b>\n"
"Creates a video DVD suitable for all DVD home players"
msgstr ""

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:5
msgid ""
"<b>VideoCD</b>\n"
"Creates a VideoCD, with a picture quality equivalent to VHS"
msgstr ""

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:7
msgid ""
"<b>Super VideoCD</b>\n"
"Creates a VideoCD with better picture quality"
msgstr ""

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:9
msgid ""
"<b>China VideoDisc</b>\n"
"Another kind of Super VideoCD"
msgstr ""

#: ../interface/wdisk_type.ui.h:11
msgid ""
"<b>DivX / MPEG-4</b>\n"
"Creates files compliant with DivX home players"
msgstr ""

#: ../interface/wempty_titles_dialog.ui.h:1
msgid ""
"Your DVD structure contains empty titles.\n"
"Continue anyway?"
msgstr ""
"你的 DVD 結構含有空的標題，\n"
"你還是要繼續嗎？"

#. Means: "Burn the ISO image in a CD/DVD"
#: ../interface/wend_dialog.ui.h:2
msgctxt "Means: "
msgid "Burn"
msgstr ""

#: ../interface/wend_dialog.ui.h:3
msgid "Job done!"
msgstr "工作完成！"

#: ../interface/werase_dialog.ui.h:1
msgid "Delete current disc structure?"
msgstr "刪除目前的碟片結構？"

#: ../interface/werase_dialog.ui.h:2
msgid "Delete the current disc structure and start again?"
msgstr "刪除目前的碟片結構且重新開始？"

#: ../interface/werror_dialog.ui.h:1 ../interface/wprograms.ui.h:1
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../interface/wfile.ui.h:1
msgid "File properties"
msgstr "檔案屬性"

#: ../interface/wfile.ui.h:2
msgid "<b>File</b>"
msgstr "<b>檔案</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:3 ../interface/wmain.ui.h:15
msgid "Frames per second: "
msgstr "每秒畫格: "

#: ../interface/wfile.ui.h:4
msgid "Original length (seconds): "
msgstr "原始長度 (秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:5
msgid "Original audio rate (Kbits/sec):"
msgstr "原始聲音取樣率 (Kbits/秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:6
msgid "Original video rate (Kbits/sec):"
msgstr "原始影像取樣率 (Kbits/秒): "

#: ../interface/wfile.ui.h:7 ../interface/wmain.ui.h:20
msgid "Original size (pixels): "
msgstr "原始大小 (像素): "

#: ../interface/wfile.ui.h:8 ../interface/wmain.ui.h:16
msgid "Final size (pixels):"
msgstr "最終大小 (像素): "

#: ../interface/wfile.ui.h:9
msgid "Estimated final length (MBytes): "
msgstr "預估最終長度 (MBytes): "

#: ../interface/wfile.ui.h:10 ../interface/wmain.ui.h:24
msgid "<b>File info</b>"
msgstr "<b>檔案資訊</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:11
msgid "PAL/SECAM"
msgstr "PAL/SECAM"

#: ../interface/wfile.ui.h:12 ../interface/wmain.ui.h:31
msgid "NTSC"
msgstr "NTSC"

#: ../interface/wfile.ui.h:13
msgid "<b>Video format</b>"
msgstr "<b>影片格式</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:14
msgid "Audio track: "
msgstr "音軌:"

#: ../interface/wfile.ui.h:15
msgid "This video file has no audio tracks."
msgstr "此影片檔未含任何音軌。"

#: ../interface/wfile.ui.h:16
msgid "<b>Audio tracks</b>"
msgstr "<b>音軌</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:17
msgid "Reset"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:19
#, no-c-format
msgid "Resets the volume to 100%"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:21
#, fuzzy, no-c-format
msgid "<b>Volume (%)</b>"
msgstr "<b>檔案</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:22
msgid "Store full length"
msgstr "儲存整段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:23
msgid "Store the first half"
msgstr "儲存前半段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:24
msgid "Store the second half"
msgstr "儲存後半段影片"

#: ../interface/wfile.ui.h:25
msgid "<b>File split</b>"
msgstr "<b>檔案分割</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:26
#, fuzzy
msgid "Font size:"
msgstr "字型:"

#: ../interface/wfile.ui.h:27
#, fuzzy
msgid "Force subtitles"
msgstr "加入字幕"

#: ../interface/wfile.ui.h:28
msgid "DivX format doesn't support subtitles. Please, read the FAQ."
msgstr "DivX 格式不支援加入字幕，請閱讀 FAQ。"

#: ../interface/wfile.ui.h:29
msgid "<b>Subtitles</b>"
msgstr "<b>字幕</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:30
msgid "<b>Video rate (Kbits/sec)</b>"
msgstr "<b>影像取樣率 (Kbits/秒)</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:31
msgid "<b>Audio rate (Kbits/sec)</b>"
msgstr "<b>聲音取樣率 (Kbits/秒)</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:32
msgid "Split the file in chapters (for easy seeking)"
msgstr "分割檔案為數個章節 (可以更容易搜尋)"

#: ../interface/wfile.ui.h:33
msgid "Size (in minutes) for each chapter: "
msgstr "每個章節的大小 (以分為單位): "

#: ../interface/wfile.ui.h:34
msgid "<b>Division in chapters</b>"
msgstr "<b>章節分配</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:35
msgid "General"
msgstr "一般"

#: ../interface/wfile.ui.h:36
msgid "352x240"
msgstr "352x240"

#: ../interface/wfile.ui.h:37
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: ../interface/wfile.ui.h:38
msgid "352x480"
msgstr "352x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:39
msgid "480x480"
msgstr "480x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:40
msgid "720x480"
msgstr "720x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:41
msgid "704x480"
msgstr "704x480"

#: ../interface/wfile.ui.h:42
msgid "1920x1080"
msgstr "1920x1080"

#: ../interface/wfile.ui.h:43
msgid "1280x720"
msgstr "1280x720"

#: ../interface/wfile.ui.h:44
msgid "160x128"
msgstr "160x128"

#: ../interface/wfile.ui.h:45
msgid "<b>Final size</b>"
msgstr "<b>最終大小</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:46
msgid "4:3"
msgstr "4:3"

#: ../interface/wfile.ui.h:47
msgid "16:9"
msgstr "16:9"

#: ../interface/wfile.ui.h:48
msgid "<b>Aspect ratio</b>"
msgstr "<b>縮放比率</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:49
msgid "Video format"
msgstr "影片格式"

#: ../interface/wfile.ui.h:50
msgid "No rotation"
msgstr "不旋轉"

#: ../interface/wfile.ui.h:51
msgid "Rotate 180 degrees"
msgstr "旋轉 180 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:52
msgid "Rotate 90 degrees clockwise"
msgstr "順時鐘旋轉 90 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:53
msgid "Rotate 90 degrees counter-clockwise"
msgstr "逆時鐘旋轉 90 度"

#: ../interface/wfile.ui.h:54
msgid "<b>Rotation</b>"
msgstr "<b>旋轉畫面</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:55
msgid "Horizontal mirror"
msgstr "水平鏡像"

#: ../interface/wfile.ui.h:56
msgid "Vertical mirror"
msgstr "垂直鏡像"

#: ../interface/wfile.ui.h:57
msgid "<b>Mirror</b>"
msgstr "<b>鏡像</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:58
msgid "Swap fields"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:59
#, fuzzy
msgid "<b>Field order</b>"
msgstr "<b>檔案</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:60
msgid "Add black bars"
msgstr "加入上下黑邊"

#: ../interface/wfile.ui.h:61
msgid "Scale picture"
msgstr "縮放畫面"

#: ../interface/wfile.ui.h:62
msgid "<b>Scaling mode</b>"
msgstr "<b>縮放比例模式</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:63
msgid "Video options"
msgstr "影像選項"

#: ../interface/wfile.ui.h:64
msgid "Use MBCMP (faster)"
msgstr "使用 MBCMP (快速)"

#: ../interface/wfile.ui.h:65
msgid "Select MBD mode which needs the fewest bits"
msgstr "選擇使用最少位元的 MBD 模式"

#: ../interface/wfile.ui.h:66
msgid "Select the MBD mode which has the best rate distortion (better quality)"
msgstr "選擇有最佳壓縮率失真比 (Rate distortion) 的 MBD 模式 (畫質更好)"

#: ../interface/wfile.ui.h:67
msgid "Use Trellis Searched Quantization (better quality, slower conversion)"
msgstr "使用格碼搜尋量化 (品質較佳，但轉換速度慢)"

#: ../interface/wfile.ui.h:68
#, fuzzy
msgid "<b>MacroBlock decision algorithm and Trellis searched quantization</b>"
msgstr "<b>大區塊決定演算法 (MacroBlock decision algorithm)</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:69
#, fuzzy
msgid "Use dual pass encoding (better quality, much slower conversion)"
msgstr "使用格碼搜尋量化 (品質較佳，但轉換速度慢)"

#: ../interface/wfile.ui.h:70
msgid "Turbo 1st pass"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:71
msgid "<b>Two pass encoding</b>"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:72
msgid "Median deinterlacing filter"
msgstr "中間值去交錯濾鏡 (Median deinterlacing filter)"

#: ../interface/wfile.ui.h:73
msgid "Don't deinterlace"
msgstr "不要去交錯 (Don't deinterlace)"

#: ../interface/wfile.ui.h:74
msgid "YADIF deinterlacing filter"
msgstr "YADIF 去交錯濾鏡 (YADIF deinterlacing filter)"

#: ../interface/wfile.ui.h:75
msgid "FFMpeg deinterlacing filter"
msgstr "FFMpeg 去交錯濾鏡 (FFMpeg deinterlacing filter)"

#: ../interface/wfile.ui.h:76
msgid "Linear blend"
msgstr "線性混合 (Linear blend)"

#: ../interface/wfile.ui.h:77
msgid "Lowpass5 deinterlacing filter"
msgstr "Lowpass5 去交錯濾鏡"

#: ../interface/wfile.ui.h:78
msgid "<b>Deinterlacing</b>"
msgstr "<b>去交錯</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:79
msgid "Quality"
msgstr "畫質選項"

#: ../interface/wfile.ui.h:80
msgid "Audio delay (in seconds):"
msgstr "聲音延遲 (以秒為單位): "

#: ../interface/wfile.ui.h:81
msgid "Create DVD with 5.1 channel sound"
msgstr "建立 5.1 聲道音效的 DVD"

#: ../interface/wfile.ui.h:82
msgid ""
"This file already has AC3 sound (copy audio data instead of recompress it)"
msgstr "此檔案已為 AC3 聲音格式 (直接複製聲音資料而不重新壓縮)"

#: ../interface/wfile.ui.h:83
msgid "<b>Audio</b>"
msgstr "<b>聲音</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:84
msgid "Audio"
msgstr "聲音"

#: ../interface/wfile.ui.h:85
msgid "This file is already a DVD/xCD-suitable MPEG-PS file"
msgstr "此檔案已經是 DVD/xCD 相容的 MPEG-PS 檔案"

#: ../interface/wfile.ui.h:86
msgid "Repack audio and video without reencoding (useful for VOB files)"
msgstr ""

#: ../interface/wfile.ui.h:87
msgid "Use a GOP of 12 frames (improves compatibility)"
msgstr "將 GOP 設為 12 畫格 (增加相容性)"

#: ../interface/wfile.ui.h:88
msgid "<b>Special</b>"
msgstr "<b>特殊設定</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:89
msgid "Main (-X -Y)"
msgstr "Main (-X -Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:90
msgid "-VF (X,Y)"
msgstr "-VF (X,Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:91
msgid "-LAVCOPTS (X:Y)"
msgstr "-LAVCOPTS (X:Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:92
msgid "-LAMEOPTS (X:Y)"
msgstr "-LAMEOPTS (X:Y)"

#: ../interface/wfile.ui.h:93
#, fuzzy
msgid "<b>Extra parameters for coder</b>"
msgstr "<b>給 Mencoder 的額外參數</b>"

#: ../interface/wfile.ui.h:94
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../interface/wfile.ui.h:95 ../interface/wmain.ui.h:41
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: ../interface/wfile.ui.h:96 ../interface/wmain.ui.h:13
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:1
#, fuzzy
msgid ""
"Choose the folder where DeVeDe will create the DVD image and a name for it. "
"Don't use a folder in a VFAT/FAT32 drive. Characters /, | and \\ are not "
"allowed and will be replaced by underscores."
msgstr ""
"請選擇 DeVeDe 要建立 DVD 映像檔的資料夾並為其命名，不要選擇在 VFAT/FAT32 分區"
"的磁碟作為資料夾。"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:2
#, fuzzy
msgid "Choose a folder"
msgstr "請選擇檔案"

#: ../interface/wfolder_dialog.ui.h:3
msgid "Shutdown computer when disc is done"
msgstr ""

#: ../interface/wloadconfig.ui.h:1
msgid "Load a disc structure"
msgstr "載入碟片結構"

#: ../interface/wloosecurrent.ui.h:1
msgid "Warning: you already have a disc structure"
msgstr "警告: 你已經有一份碟片結構"

#: ../interface/wloosecurrent.ui.h:2
msgid ""
"If you load a disc structure you will loose your current structure (unless "
"you saved it). Continue?"
msgstr ""
"如果你載入其他的碟片結構則你目前的結構會全部遺失 (除非你將其儲存)。要繼續嗎？"

#: ../interface/wmain.ui.h:1
msgid "185 MB CD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:2
msgid "650 MB CD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:3
msgid "700 MB CD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:4
msgid "1.4 GB DVD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:5
msgid "4.7 GB DVD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:6
msgid "8.5 GB DVD"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:7
msgid "DeVeDe"
msgstr "DeVeDe"

#: ../interface/wmain.ui.h:8
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../interface/wmain.ui.h:9
msgid "_Edit"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:10
msgid "_Preferences"
msgstr ""

#: ../interface/wmain.ui.h:11
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: ../interface/wmain.ui.h:12
msgid "<b>Titles</b>"
msgstr "<b>標題</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:14
msgid "<b>Files</b>"
msgstr "<b>檔案</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:17
msgid "Length (seconds): "
msgstr "長度 (秒):"

#: ../interface/wmain.ui.h:18
msgid "Video rate (Kbits/sec): "
msgstr "影像取樣率 (Kbits/秒): "

#: ../interface/wmain.ui.h:19
msgid "Audio rate (Kbits/sec): "
msgstr "聲音取樣率 (Kbits/秒): "

#: ../interface/wmain.ui.h:21
msgid "Estimated length (MBytes): "
msgstr "預估長度 (MBytes): "

#: ../interface/wmain.ui.h:22
msgid "Output aspect ratio:"
msgstr "輸出長寬比: "

#: ../interface/wmain.ui.h:23
msgid "Size of chapters:"
msgstr "每章節大小:"

#: ../interface/wmain.ui.h:25
msgid "Adjust disc usage"
msgstr "調整磁碟用量"

#: ../interface/wmain.ui.h:27
#, no-c-format
msgid "0.0%"
msgstr "0.0%"

# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#: ../interface/wmain.ui.h:28
msgid " Media size: "
msgstr " 容量大小: "

#: ../interface/wmain.ui.h:29
msgid "<b>Disc usage</b>"
msgstr "<b>磁碟用量</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:30
msgid "PAL"
msgstr "PAL"

#: ../interface/wmain.ui.h:32
msgid "<b>Default format</b>"
msgstr "<b>預設格式</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:33
#, fuzzy
msgid "Create a menu with the titles"
msgstr "加入標題選單"

#: ../interface/wmain.ui.h:34
msgid "Menu options"
msgstr "選單選項"

#: ../interface/wmain.ui.h:35 ../interface/wmenu_properties.ui.h:31
msgid "Preview menu"
msgstr "預覽選單"

#: ../interface/wmain.ui.h:36
msgid "<b>Menus</b>"
msgstr "<b>選單</b>"

#: ../interface/wmain.ui.h:37
msgid "Only convert film files to compliant MPEG files"
msgstr "只轉換影片檔案為相容的 MPEG 檔案"

#: ../interface/wmain.ui.h:38
msgid "Create disc structure"
msgstr "建立磁碟結構"

#: ../interface/wmain.ui.h:39
msgid "Create an ISO or BIN/CUE image, ready to burn to a disc"
msgstr "建立 ISO 或 BIN/CUE 映像檔，可以直接燒錄為光碟"

#: ../interface/wmain.ui.h:40
msgid "<b>Action</b>"
msgstr "<b>動作</b>"

#: ../interface/wmenu_preview_ntsc.ui.h:1
#: ../interface/wmenu_preview_pal.ui.h:1
msgid "Menu preview"
msgstr "選單預覽"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:1
msgid "Shadow color: "
msgstr "陰影色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:2
msgid "Text color: "
msgstr "文字色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:3
msgid "Text: "
msgstr "文字:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:4
msgid "Font: "
msgstr "字型:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:5
msgid "<b>Menu title</b>"
msgstr "<b>選單標題</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:6
msgid "Select a picture to be used as background for disc's menu"
msgstr "選擇要用在碟片選單的背景圖片"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:7
msgid "Set default background"
msgstr "設定預設背景"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:8
msgid "<b>Menu background (only PNG)</b>"
msgstr "<b>選單背景 (僅限 PNG 圖片)</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:9
#, fuzzy
msgid "Choose a music file"
msgstr "請選擇檔案"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:10
msgid "Set menus without sound"
msgstr "設定不帶聲音的選單"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:11
msgid "<b>Menu music</b>"
msgstr "<b>選單音樂</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:12
#, fuzzy
msgid "<b>Horizontal</b>"
msgstr "<b>水平對齊</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:13
#, fuzzy
msgid "<b>Vertical</b>"
msgstr "<b>特殊設定</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:14
msgid "Top"
msgstr "頂端"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:15
msgid "Middle"
msgstr "中間"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:16
msgid "Bottom"
msgstr "底部 "

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:17
msgid "Left"
msgstr "靠左"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:18
msgid "Center"
msgstr "置中"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:19
msgid "Right"
msgstr "靠右"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:21
#, fuzzy, no-c-format
msgid "<b>Margins (%)</b>"
msgstr "<b>選單</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:22
msgid "<b>Menu position</b>"
msgstr "<b>選單位置</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:23
msgid "Color for unselected titles: "
msgstr "未選中標題的色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:24
msgid "Color for shadows: "
msgstr "陰影色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:25
msgid "Color for selected title: "
msgstr "選中標題的色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:26
msgid "Background color for titles: "
msgstr "標題的背景色彩:"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:27
msgid "<b>Menu font and colors</b>"
msgstr "<b>選單字體及色彩</b>"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:28
msgid "Show menu at disc startup"
msgstr "開啟碟片時顯示選單"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:29
msgid "Jump to the first title at startup"
msgstr "開始時跳到第一個標題"

#: ../interface/wmenu_properties.ui.h:30
msgid "<b>Disc startup options</b>"
msgstr "<b>碟片開啟選項</b>"

#: ../interface/wnofonts.ui.h:1
msgid "Can't find the font for subtitles. Aborting."
msgstr ""

#: ../interface/wpreviewagain_dialog.ui.h:1
msgid "Replay the preview again?"
msgstr "重播預覽影片？"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:1
msgid "<b>Preview video</b>"
msgstr "<b>預覽影片</b>"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:2
msgid ""
"DeVeDe will create a preview with the selected parameters, so you will be "
"able to check video quality, audio sync and so on."
msgstr ""
"DeVeDe 會建立所選擇段落的預覽影片，以便你檢查影片畫質、聲音是否同步等。"

#: ../interface/wpreview_dialog.ui.h:3
msgid "Preview length:"
msgstr "預覽長度:"

#: ../interface/wprograms.ui.h:2
msgid "Can't find the following programs:"
msgstr "找不到下列程式:"

#: ../interface/wprograms.ui.h:3
msgid ""
"DeVeDe needs them in order to work. If you want to use DeVeDe, you must "
"install all of them."
msgstr "DeVeDe 需要下列元件才能工作，如果你想使用 DeVeDe，必須先安裝它們。"

#: ../interface/wprogress.ui.h:1
msgid "Creating..."
msgstr "建立中..."

#: ../interface/wsaveconfig.ui.h:1
msgid "Save current disc structure"
msgstr "儲存目前的碟片結構"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:1
msgid "Title properties"
msgstr "標題屬性"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:2
msgid "<b>Title's name</b>"
msgstr "<b>標題名稱</b>"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:3
msgid "Stop reproduction/show disc menu"
msgstr "停止播放/顯示碟片選單"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:4
msgid "Play the first title"
msgstr "播放第一段標題"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:5
msgid "Play the previous title"
msgstr "播放上一段標題"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:6
msgid "Play this title again (loop)"
msgstr "重複播放本段標題 (迴圈)"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:7
msgid "Play the next title"
msgstr "播放下一段標題"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:8
msgid "Play the last title"
msgstr "播放最後一段標題"

#: ../interface/wtitle_properties_dialog.ui.h:9
msgid "<b>Action to perform when this title ends</b>"
msgstr "<b>當此標題結束後要執行的動作</b>"

#: ../interface/wwarning_dialog.ui.h:1
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#~ msgid "<b>Vertical alignment</b>"
#~ msgstr "<b>垂直對齊</b>"

#~ msgid "Converting files from title"
#~ msgstr "轉檔中: 標題"

#~ msgid "gtk-cancel"
#~ msgstr "gtk-cancel"

#~ msgid "gtk-ok"
#~ msgstr "gtk-ok"

#~ msgid "<b>Trellis searched quantization</b>"
#~ msgstr "<b>格碼搜尋量化 (Trellis searched quantization)</b>"

#~ msgid "gtk-no"
#~ msgstr "gtk-no"

#~ msgid "gtk-yes"
#~ msgstr "gtk-yes"

#~ msgid "gtk-add"
#~ msgstr "gtk-add"

#~ msgid "gtk-help"
#~ msgstr "gtk-help"

#~ msgid "gtk-remove"
#~ msgstr "gtk-remove"

#~ msgid "gtk-go-back"
#~ msgstr "gtk-go-back"

#~ msgid "gtk-go-forward"
#~ msgstr "gtk-go-forward"

#~ msgid "gtk-open"
#~ msgstr "gtk-open"

#~ msgid ""
#~ "Uses multiple threads with Mencoder, allowing a faster compression "
#~ "process. But requires Mencoder 1.0 RC2 or later."
#~ msgstr ""
#~ "啟用 Mencoder 多執行緒模式，可以加快壓縮速度。但是需要 Mencoder  1.0 RC2 "
#~ "以上版本。"

#~ msgid "gtk-about"
#~ msgstr "gtk-about"

#~ msgid "gtk-go-down"
#~ msgstr "gtk-go-down"

#~ msgid "gtk-go-up"
#~ msgstr "gtk-go-up"

#~ msgid "gtk-new"
#~ msgstr "gtk-new"

#~ msgid "gtk-properties"
#~ msgstr "gtk-properties"

#~ msgid "gtk-quit"
#~ msgstr "gtk-quit"

#~ msgid "gtk-save"
#~ msgstr "gtk-save"

#~ msgid "gtk-save-as"
#~ msgstr "gtk-save-as"

#~ msgid "CVD"
#~ msgstr "CVD"

#~ msgid "DIVX / MPEG-4 ASP"
#~ msgstr "DIVX / MPEG-4 ASP"

#~ msgid "Super VideoCD"
#~ msgstr "Super VideoCD"

#~ msgid "Video DVD"
#~ msgstr "Video DVD"

#~ msgid "VideoCD"
#~ msgstr "VideoCD"

#~ msgid ""
#~ "<b>Preview video</b>\n"
#~ "\n"
#~ "DeVeDe will create a preview with the selected parameters, so you will be "
#~ "able to check video quality, audio sync and so on.\n"
#~ "\n"
#~ "Choose how many seconds of film you want to convert to create the "
#~ "preview, and the directory where you want to store the temporary file "
#~ "(default is /var/tmp)."
#~ msgstr ""
#~ "<b>預覽影片</b>\n"
#~ "\n"
#~ "DeVeDe 會用你所選的參數建立一小段預覽影片，這樣你就可以檢查影片畫質是否良"
#~ "好、影音有無不同步、有無字幕等。\n"
#~ "\n"
#~ "請選擇你想要轉多少秒的影片作為預覽，預覽影片會存在你設定的暫存目錄 (預設"
#~ "是 /var/tmp)。"

#~ msgid ""
#~ "A CD with video in MPEG-1 format, with quality equivalent to VHS. Stores "
#~ "up to 80 minutes in a 80-minutes CD-R. Playable in all DVD players."
#~ msgstr ""
#~ "影片以 MPEG-1 格式編碼的 CD，畫質和 VHS 差不多。一張 80 分鐘的 CD-R 最多能"
#~ "儲存 80 分鐘的影片。可在所有 DVD 播放機播放。"

#~ msgid ""
#~ "A CD with video in MPEG-2 format and a resolution of 352x480 (or 352x576 "
#~ "in PAL). Playable in most of DVD players."
#~ msgstr ""
#~ "影片以 MPEG-2 格式編碼，且解析度為 352x480 (PAL 格式則是  352x576) 的 CD。"
#~ "可在大多數的 DVD 播放機播放。"

#~ msgid ""
#~ "A CD with video in MPEG-2 format and a resolution of 480x480 pixels "
#~ "(480x576 in PAL). Playable in nearly all DVD players."
#~ msgstr ""
#~ "影片以 MPEG-2 格式編碼，且解析度為 480x480 (PAL 格式則是  480x576) 的 CD。"
#~ "可在幾乎所有的 DVD 播放機播放。"

#~ msgid "A classic Video DVD, playable in all DVD players."
#~ msgstr "典型的影片 DVD，可在所有的 DVD 播放機播放。"

#~ msgid "Output video format:"
#~ msgstr "輸出影像格式: "

#~ msgid "There was an error while importing the file:"
#~ msgstr "當匯入下列檔案時發生錯誤:"

#~ msgid "Audio options"
#~ msgstr "聲音選項"

#~ msgid "Menu properties"
#~ msgstr "選單屬性"

#~ msgid "Video (1)"
#~ msgstr "影片 (1)"

#~ msgid "Video (2)"
#~ msgstr "影片 (2)"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Failed to write IMAGE to the destination directory.\n"
#~ "Check that you have privileges and free space there."
#~ msgstr ""
#~ "寫入目的目錄失敗，\n"
#~ "請檢查你的權限和磁碟可用空間。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Failed to write HIGHLIGHTto the destination directory.\n"
#~ "Check that you have privileges and free space there."
#~ msgstr ""
#~ "寫入目的目錄失敗，\n"
#~ "請檢查你的權限和磁碟可用空間。"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Failed to write SELECT to the destination directory.\n"
#~ "Check that you have privileges and free space there."
#~ msgstr ""
#~ "寫入目的目錄失敗，\n"
#~ "請檢查你的權限和磁碟可用空間。"

#, fuzzy
#~ msgid "<b>Menu appearance</b>"
#~ msgstr "<b>選單格式</b>"

#~ msgid "<b>File with subtitles</b>"
#~ msgstr "<b>字幕檔案</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "Choose the disc to create"
#~ msgstr "請選擇要建立的磁碟"

#~ msgid "Use 16:9 aspect ratio for output"
#~ msgstr "使用 16:9 長寬比輸出"

#~ msgid ""
#~ "Can't reduce menu colors.\n"
#~ "Check that you have ImageMagic's Convert installed"
#~ msgstr ""
#~ "無法減少選單色彩。\n"
#~ "請檢查是否已安裝 ImageMagic 轉換程式"
